大家不妨聽聽我講兩句，唔好中共產黨嘅計

對準政權係我哋今次嘅目標
理仆街藍絲我哋係唔需要團結佢哋，所以唔需要理佢
佢哋撩交打，當然要還拖
但唔好浪費時間同精力去部署同反擊佢哋
請各位記住打藍絲係唔會有雙普選
要五大訴求一定要返返政府同中共
聽日東角見

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！！

藍絲戰線要人

push

啲藍絲要光圈唱國歌咪俾佢唱飽佢囉
戇鳩仔唔需要理

光環

同意

支持，我地架目標係政權，他們的目標是我們，平民，大家的目標不是在同一個層次，所以唔好浪費太多時間係藍絲上面

請各勇武做返6月 7月做嘅嘢
唔係搞港鐵呀
係政權象徵嘅地方

俾你打藍絲又兩敗俱傷
然後呢？中共咪笑你哋戇鳩仔囉

唔該大家記得自己係為咗乜而出嚟
呢場仗一定要贏
但要保持清醒
要打唔該打政權
請各位諗清楚